新加坡航空算唔算係全球最高質既航空公司?

空姐仲西撚過國泰
件衫係幾貼幾正，對柒涼鞋加絲襪

你第一個post我讚同

件衫的確幾正

公平啲講
新加坡航空006號班機空難
桃園機場都有責任

烏低身

ANA完勝

件圓領低胸

成地垃圾 天花板又污穢

我覺得幾好
係有少少貴

上次燒雞翼單野, 全機坐定定唔識安排逃生已經扣到負分

儀態萬千

想當年, 港坡廉航未興起
貴到仆街, 坐過一次
的確係OK既

SFO飛香港就算坐ECON都一上機就派熱毛巾